此举出台之际，有关医疗人工智能的炒作正处于顶峰，关于某些工具有效性的夸大和未经证实的说法有可能破坏人们对人工智能的整体信任。 人工智能临床试验的新标准将有助于发现蛇油和炒作 
 这对布朗队来说可能会很艰难，即使他们在亚足联获得了一个额外的季后赛席位——尽管克利夫兰的天赋看起来比去年更好，尽管宣传相对减少了。 在异常正常的2020年NFL赛季中要注意什么|尼尔·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年9月9日|FiveThirtyEight 
 股票分拆往往会将人们的注意力吸引到进行分拆的公司身上，而炒作的加剧也会转化为更多的股票抛售。 数据显示，看好苹果和特斯拉股票分拆的投资者可能会遭受损失 
 似乎每个人都对SPAC的炒作感兴趣。 保罗·瑞安跳上SPAC的火车，Lucinda Shen, 2020年8月21日 
 另外，这是周五的一些反馈，关于我昨天关于5G炒作及其地缘政治重要性的文章。 拜登总统任期下的企业价值|David Meyer | 2020年8月21日|财富 
 对OK Go来说，音乐视频是个人创意、宣传和品牌宣传的媒介。 OK Go正在帮助重新定义互联网时代的音乐视频|Lauren Schwartzberg | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 他在华盛顿任职期间的故事大肆宣扬他在解决“内城”住房问题方面取得的成功。 2014年11月8日，大卫·丰塔纳，每日野兽 
 简而言之，我这套价值18多美元的过滤器Brita水系统可能达不到宣传的效果。 水过滤器是胡扯吗? 2014年8月19日|DAILY BEAST 
 但随着围绕这部电影的炒作升温，许多人都对故事背后的作者感到好奇。 青少年反乌托邦小说的开拓者:对“赐予者”作者洛伊斯·洛瑞的采访 
 这些都是手工蒸馏运动的标准卖点，包括土食主义者的行话、风土之语和手工宣传。 你的“手工”黑麦威士忌很可能来自印第安纳州的一个酿酒厂 
 去承受胜利者的严厉命令，或者从海普瑞亚的泉水中带来水的重量。 希腊历史的马赛克|马修斯·威尔逊 
 但让我们猜测一下，他们把多余的硬币分给了这些不幸的流亡者，用来购买食物和一晚的住宿。 祖父的椅子纳撒尼尔·霍桑 
 它必须不让那些夸夸其谈的学员知道，否则他们可能会故意挂科。 隔壁，下一个世界|罗伯特·唐纳德·洛克 
 我看到了那艘船在我身边驶过的画面，就在外面的喧嚣中。 隔壁，下一个世界|罗伯特·唐纳德·洛克 
 什么应该被认为是真实的——炒作还是令人沮丧的数据? 雨后|山姆·瓦克宁